（連衛兵快啲入黎負評）因為連衛兵，香港注定只會越黎越差

講明先，依篇文擺到明屌尻連衛兵，一唔啱聽就話「三毛即block」、「帶風向」，「搞分化」嗰啲可以block定先，廢事你睇完又嬲豬。

你話達哥對件事唔表態係變左，我唔否認，但係咪代表連衛兵可以迫人表態？連登仔最好笑嘅一樣野係支那人屌尻外國明星嘅時候就笑人玻璃心，但人地冇得罪你，只係因為佢唔表態就要批鬥人，依啲人仲玻璃心過支那人。

咁掉返轉，表左態嘅又點呢？咪好成功咁引到班連衛兵捧到上神枱囉，之前比連登仔屌到反艇嘅大J一夜之間比人讚到天上有地下無，嗰啲假膠留言「大J哥哥」嘅唔見哂，明明幾年前先因為背棄高登仔而比人反，而家竟然變左民主鬥士，連衛兵真好嘢！

一場革命要成功冇錯係要團結「槍口對外」，但連登仔依幾日做過啲咩？玩批鬥、迫人表態、人地講野唔啱聽就屈人分化屈人三毛，佢地唔係想件事成功，佢地只係想搵個有影響力嘅人支持自己立場，根本冇諗過做咩先係對件事有實際嘅好處，唔通連衛兵真係覺得批鬥完達哥會多左人69出黎遊行？唔係，佢地只係好似文革咁捉啲人出黎祭旗等人驚左佢地，咁就冇人敢對自己指指點點。

老實講，我好欣賞嗰班走出黎派傳單嘅巴絲打，佢地做嘅係令啲不知情嘅人明白發生咩事，表達反對送支條例嘅立場，但佢地唔會迫人攞傳單迫人喺條街大叫「共產黨仆街死」。而連衛兵呢？不斷將啲唔關事嘅人扯入黎滿足自己，仲仆街過「私怨撚」，然後用一副我啱哂嘅口吻同人對罵，將本來會去遊行嘅人都屌走埋，抹殺緊其他人嘅努力，依個亦係點解支那永遠唔驚香港人嘅原因，總會有班人不斷為自己同別人分黨分派，就算香港會有革命都會因內鬥而自行毀滅。

P.S.我知你班連衛兵一定會睇哂篇文，快啲打返篇文出黎鬧人啦，對件事有莫大好處咖！每鬧夠100個人自己個光環值會上升1點咖

對於仲考慮緊出唔出去遊行嘅人，無論你地點睇依班連衛兵，香港都係自己屋企，除非已經有移民計劃啦，否則你永遠冇可能置身事外。如果比班連登仔搞到唔想去嘅，建議你依幾日咪撚再上連登，免得自己激親，調整好心態後再決定出唔出去。

紅衛兵的宗旨包括打倒「走資本主義道路的當權派」、「資產階級反動權威」和「資產階級保皇派」，「革命無罪，造反有理」等。

班達粉口中所講嘅連衛兵連上面三個求其一個相似性質嘅criteria都符合唔到，就想學人標籤我地。人地批鬥係為咗造反，我地所做佢地口中嘅「批鬥」係為咗可以利用佢嘅公眾力量去召集更多嘅年青人，簡單啲嚟講已經唔係要佢支持，但至少俾睇佢班小學雞知道發生咩事。

最早的紅衛兵名稱來自於一位清華附中學生張承志（後來成為著名作家）的筆名（根據駱小海與宋柏林的回憶，張承志最早的筆名是「紅衛士」），意為「保衛毛主席的紅色衛兵」。

相反，當時嘅紅衛兵就有偶像色彩，至於达粉發曬狂咁擁護自己偶像，非黑即白標籤異類，又喺直播chatroom口出狂言，大談中國養香港、搵錢行頭嘅言論，幾乎同現實脫軌，邊邊似紅衛兵大家心照。

然後仲有一班傻仔达粉帶頭玩膠叫人反埋黃子華，的確大家都係公眾人物，但係子華每次出show都已經批評政府，已經盡咗佢份內事，無必要再去表態。但係达狗呢？就算係佢以前64都會講下今日係好特別嘅日子，含畜得嚟又令睇佢嘅人去注意下發生咩事，已經唔係要佢講「屌你老母死共狗」咁偏激。

到今日，佢選擇扮聽唔到扮唔知，仲ban柒人地唔俾講64，如果叫人關心下發生咩事叫做逼人表態，咁我唔小心掂到达粉老母都應該會認定我想強姦佢老母，定係你覺得2014行出嚟之後走去做黑警嘅人都係有風骨？